% !TeX root = ../opgaven.tex
\begin{opgave}{Op zoek naar een functie}{P. (Pjotr) Buys MSc. \\  \text{} \hfill Universiteit van Amsterdam}{}
We zoeken een differentiëerbare functie $f: \RR \to \RR$ die voldoet aan de volgende eisen:
\begin{itemize}
\item $f(0) = 0 $.
\item Er is een $c \in \RR_{> 0}$ zodat $\lim_{x \to \infty} f(x)  = c$. 
\item De functie $x f'(x)$ is niet-dalend, dat wil zeggen $xf'(x) \geq yf'(y)$ voor alle reële getallen $x \geq y$. 
\end{itemize}
Bestaat er zo'n functie?
\end{opgave} 





